﻿\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}

\item Quóniam confortávit seras portá\textit{rum} \textit{tu}\textbf{á}rum:~* benedíxit fíli\textit{is} \textit{tu}\textit{is} \textbf{in} te.

\item Qui pósuit fines \textit{tu}\textit{os} \textbf{pa}cem:~* et ádipe frumén\textit{ti} \textit{sá}\textit{ti}\textbf{at} te.

\item Qui emíttit elóquium \textit{su}\textit{um} \textbf{ter}ræ:~* velóciter cur\textit{rit} \textit{ser}\textit{mo} \textbf{e}jus.

\item Qui dat nivem \textit{sic}\textit{ut} \textbf{la}nam:~* nébulam sicut \textit{cí}\textit{ne}\textit{rem} \textbf{spar}git.

\item Mittit crystállum suam sic\textit{ut} \textit{buc}\textbf{cél}las:~* ante fáciem frígoris ejus \textit{quis} \textit{sus}\textit{ti}\textbf{né}bit?

\item Emíttet verbum suum, et liquefá\textit{ci}\textit{et} \textbf{e}a:~* flabit spíritus ejus, \textit{et} \textit{flu}\textit{ent} \textbf{a}quæ.

\item Qui annúntiat verbum \textit{su}\textit{um} \textbf{Ja}cob:~* justítias, et judíci\textit{a} \textit{su}\textit{a} \textbf{Is}raël.

\item Non fecit táliter omni \textit{na}\textit{ti}\textbf{ó}ni:~* et judícia sua non mani\textit{fes}\textit{tá}\textit{vit} \textbf{e}is.

\item Glória Pa\textit{tri}, \textit{et} \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textit{rí}\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textit{nunc}, \textit{et} \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæ\textit{cu}\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.
\end{enumerate}

